美國民主黨總統競選人參議員桑德斯：我們與勇敢的香港示威者站在一起並呼籲中國政府不要使用暴力

The demonstrations in Hong Kong are an inspiration to us all. It is the right of all people to protest for a better future. We stand with these brave protesters and call on the Chinese government to refrain from violence.

叫中共收皮